［斯里蘭卡］有無巴打去過斯里蘭卡

小弟第一次一個人上路，揀左斯里蘭卡，有無巴打去過？
有無咩tips俾下我呢？
謝謝

無朋友去過？？

飲紅茶

上網睇有啲人話其實紅茶都不外如是lol
但又有朋友叫我一定要買，話有人買過俾佢地好好飲

有咩想問

Bentota beach 一流

佢地唔識飲姐......或者佢地用台式飲品做標準
我都想去斯里蘭卡既 Resort 茶園學習紅茶製作, 可惜一條友去好無癮

斯國紅茶好正

我單拖去Colombo想問下個到啲物價點樣架有無咩比較比如一碟碟頭飯幾錢咁 我上網search都搵唔到 Thanks

真的嗎？不過我諗我去到點都會試下嘅

點一流法呢 我上網見到好似水清沙幼咁

去過

瘋狂買茶葉做手信

點知759有得買

咁大鑊xd但會唔會當地買平啲呢

我等緊平機票
樓主你機票幾銀？
女仔一個人去會唔會危險

我買左三千蚊來回呀

平嘅十零廿蚊就有，高檔少少就四五十蚊到
個人認為Colombo 除左個national museum 有野睇外，都冇乜野好行，太現代化

直航？

女仔一個人去就唔好了, 始終南亞國家有一定既危險

斯里蘭卡, 最正係 Dilmah wor

但係我得7日假期夠唔夠玩斯里蘭卡?
唔計撘機既時間

Thanks巴打

夠 我上年都係單拖去7日到
去左negombo, columbo, anaupura(唔記得點串)Adam's peak, trincomalee, ella格離果個唔記得咩名，kandy
columbo冇野玩 可以去食高級酒店buffet 百幾蚊 建議最後一日去食 因為係斯里蘭卡冇啖好食
利申絲 斯里蘭卡好安全 d人好純

轉機呀，買左Air Asia

香港夏天既時候去 唔好去西部北部 會落大雨
呢個時候去南部就好好天

多謝各位巴打 我都好期待自己第一次出遠門

咩係Dilmah呢？

想去呀，但係唔經常有平機票，前排睇仲貴過去歐洲呀

茶葉牌子

轉機啦，無咁貴的 我見因航直飛成八千蚊 怕怕了

會唔會好多蚊呢？

好多好多
煩到食野都嬲住晒 好鬼燥
要用勁既蚊怕膏 蚊怕水都唔掂

上網睇就係話多蚊 仲要驚登革熱 咁係咪應該著長袖衫褲呢？

冇可能長衫褲 熱死 加上佢d交通共具冇冷氣 仲局仲熱 我坐巴士都流晒汗
不過hilton ella adams peak果d地方就涼d 少d蚊

奶野喇咁樣 好怕蚊 有咩蚊膏推薦

有隻叫3M既蚊膏/噴既蚊水都夠用
同埋好多蒼繩嬲你d野食

絲一個人去都安全 自己提高警覺就得
唔好似我蠢到比人帶去假茶葉寶石店

留名 打算呢幾個月內會去

Tuktuk叫佢按咪錶計最穩陣
答公共巴士係最平之選 可以問當地人
有d英文都ok
但收錢個條友都有機會呃錢 可以一上車問下隔離local大約幾錢先 當然要有禮貌d
可以試下黃金椰子 40-50rupees一個

Negumbo 一定要食蟹/海鮮
朝早6點去魚市場可以睇到好多海產大平賣 鯊魚都有 唔識自己煮既當睇下熱鬧都好 個時50蚊港紙買左兩斤蝦蟹

要用3M?

yes 我用普通牌子果隻蚊怕水好快就吸晒d蚊黎 用3M蚊膏就last 得耐d
d蚊係勁到佢知你臉冇搽然後一直嬲住塊臉

我去到應該有host family

好震驚

樓主幾時去？
我都就快去

Air china 二千

去Galle 沙灘好正
同埋sigiriya 獅子岩 靚景

上年去左，風景勁撚靚！
巴打打算去邊個城市玩

留個靚名 幾個月後去

六月一日呀

我都差唔多時間 有冇tg傾兩句！

我都係六月 但未計劃好行程
巴打打算去點遊？

tfnnnn